有冇人見過腳毛芒果

屌那星買兩次芒果都係咁
明明係兩間舖頭嚟
上網見到話係芒果細菌感染但對人體無害
但係勁少數芒果先會咁
但我買兩次兩次都中
真係咁黑仔咩
定係有其他原因
見到勁冇胃口

有冇人有試過知咩事
同埋咁樣其實食唔食得

新品種嚟

比我就唔撚食😴😴

好核突呀

真心咩 生黑色根？點食得落

我都唔想食 但次次買嚟都係咁唔通次次都dum咗佢...

一個芒果好撚貴咩
睇次醫生要幾錢？

vascular
本來就有 不過變左色
食得

我記得係食得

hard sell完未
Story都無post過一個係到深黃深黃
深黃唔係一個gimmick拎黎賺錢 屌你老母

食得
因為唔係我食

笑死

愛文?

我之前照食咗